﻿## Что это:
Тест, который линкает все посты указанного в config.properties профиля.
используются профили пользователей, указанные в config.properties.
Скрипт проверяет наличие новых постов, и если их нет, просто ничего не делает.
Первый запуск может быть очень длительным, поскольку у нашего Достопочтенного больше 200 постов,
соответственно они будут лайкаться долго...

## Как использовать:
1 заполнить config.properties пользователями.
2 запустить run.bat
3 после выполнения, результат появиться logs.txt (логи, сколько было пролайкано)
все что будет полезно просмотреть (в конце файла) эти строки

    ------------------------------------------------------------------------------------------
    ------------------------------------------------------------------------------------------

    ------------------------> (1/3) ugolnikovroman@yandex.ru : has liked 21 posts
    ------------------------> (2/3) login2 : failed to login
    ------------------------> (3/3) login3 : failed to login

    ------------------------------------------------------------------------------------------
    ------------------------------------------------------------------------------------------

4 чтоб подтвердить вашу вопиющую активность на странице Достопочтенного, можно показать свою страницу активности:
меню -> журнал активности
ссылка выглядит так https://www.facebook.com/[ваш профиль]/allactivity?privacy_source=activity_log_top_menu
ЛИБО
просто отправить папку screenshots которая будет создана после выполнения скрипта.
